<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Интересные тесты</string>
       <string name="pref">Психологические тесты  — это всегда интересно и познавательно.Это не только способ развлечься, но и реальный шанс узнать о себе что-то новое: открыть в себе новые черты характера и узнать о себе то, о чем вы до сих пор не догадывались. Психологические тесты разрабатываются психологами и, при условии правдивых ответов, выдают в итоге очень достоверные результаты.</string>
    <string-array name="questions_array">

        <item>Если вам дорогу перебежит черная кошка, встретится женщина с пустыми ведрами или случится другая подобная неприятность, вы:</item>
        <item>Вы стоите в людном месте, и рядом с вами несколько мужчин громко ругаются. В этом случае вы:</item>
        <item>На улице вам встретилась (встретился) симпатичная девушка (юноша), с которой (которым) бы вы хотели познакомиться. Вы:</item>
        <item>Идя по пустынной улице, вы видите, что пятеро хулиганов пристают к девушке. Вы:</item>
        <item>Вы стоите в очереди в магазине, и вдруг к продавцу протискивается человек, которого вы раньше здесь и не видели. В этом случае вы:</item>
        <item>Вы довольно неплохо выглядите и имеете полное право гордиться своими волосами, как вдруг ваша лучшая подруга советует вам переменить прическу. Вы:</item>
        <item>Вы приходите в компанию совершенно незнакомых людей, с которыми вынуждены провести вечер. Вы:</item>
        <item>Вы влюблены. Представив вашу избранницу (избранника)своим друзьям, вы слышите мнение, не схожее с вашим. Вы:</item>

    </string-array>
    <string-array name="variant_a">
        <item>пойдете ей навстречу, так как в приметы не верите</item>
        <item>повернетесь к ним и вы скажете свое мнение о таком поведении</item>
        <item>подойдете и представитесь режиссером, певицей или укротителем тигров</item>
        <item>очертя голову кидаетесь на помощь, не думая о последствиях</item>
        <item>глядя ему в лицо, говорите, что вы о нем думаете</item>
        <item>немедленно отправляетесь в парикмахерскую</item>
        <item>сразу обращаете на себя внимание словом, шуткой и чувствуете себя совершенно непринужденно</item>
        <item>говорите себе: "Я ее (его) лучше знаю", и остаетесь с ней (с ним)</item>

    </string-array>
    <string-array name="variant_b">

        <item>переплюнете через плечо и, состроив рожки в кармане, тоже решительно пойдете вперед</item>
        <item>будете, ни к кому, в сущности, не обращаясь, ронять замечания вроде: "Ну и хамы!", "Бывают же!"</item>
        <item>просто представитесь</item>
        <item>громко крича, ищете ближайший телефон</item>
        <item>пытаетесь пригвоздить его к прилавку убийственным взглядом</item>
        <item>обходите и обзваниваете всех своих подруг и в конце концов с тяжелым сердцем идете стричься</item>
        <item>садитесь с кем-нибудь рядом и завязываете с ним разговор</item>
        <item>решаете остаться с ним (с ней), но приглядеться</item>
    </string-array>
    <string-array name="variant_c">

        <item>плюнете не через плечо, а просто так и свернете в ближайший переулок</item>
        <item>молча перейдете в другое место, чтобы не слышать ругань</item>
        <item>спросите, который час, и нежно улыбнетесь</item>
        <item>подумав, сама виновата, спешите назад</item>
        <item>думаете, ладно, одним больше, одним меньше - неважно</item>
        <item>найдя утешение в пословице: от добра добра не ищут, оставляете все как есть</item>
        <item>примостившись на краешке стула, молча ждете, пока на вас обратят внимание</item>
        <item>выслушав советы друзей, думаете: "Дыма без огня не бывает" или
            "Надо же так ошибиться" и обрываете знакомство</item>
    </string-array>
    <string name="good">Вы смелый человек! Отбросив всякую робость и нерешительность, вы кидаетесь навстречу опасности, какой бы она ни была. Но вы любите рискнуть, поставить все на карту. Будьте разумнее в своих решениях.</string>
    <string name="normal">Ваш характер - золотая середина. Вы не лезете на рожон и стараетесь не прятаться от неожиданностей и неприятностей. У вас хороший характер, и на вас можно положиться, но не кажется ли вам, что ваша жизнь слишком однообразна? Иногда можно отбросить осторожность и совершить какой-нибудь решительный поступок, удивив и себя и друзей.</string>
    <string name="so_so">Вам нужно скорее менять свой характер! Вы слишком нерешительны, робки, иногда даже трусоваты. Вы всегда стараетесь находиться в тени. Но так можно остаться в одиночестве! Жизнь пройдет мимо. Попробуйте не бояться, не думать, что о вас скажут другие, и все будет нормально.</string>
    <string-array name="test_2">
        <item>За чем вы могли бы стать в очередь?</item>
        <item>Вздрагиваете ли вы, если зазвонит телефон?</item>
        <item>Если вы уезжаете в другой город, за сколько времени до отправления поезда вы приезжаете на вокзал?</item>
        <item>Если вы находитесь в обществе человека, который почему-то напряжён и нервничает, передаётся ли вам его настроение?</item>
        <item>Ухудшается ли ваше самочувствие (например, вас бросает в жар или в холод, начинается головокружение), если вы переживаете из-за чего-либо?</item>
        <item>Насколько, по-вашему, справедливо изречение: "Рано или поздно всё образуется само собой?"</item>
        <item>Если вы опоздали на совещание, что вы чувствуете?</item>
        <item>Если у вас множество разнообразных дел, лучше или хуже продвигается работа, чем в том случае, когда дел мало?</item>
        <item>Выносите ли вы толпу?</item>
        <item>Можете ли вы спать на новом, чужом месте?</item>
     </string-array>
    <string-array name="test2_a">
        <item>ни за чем на свете</item>
        <item>на работе вы так привыкли к этому, что даже не замечаете звонков</item>
        <item>за час до отправления поезда</item>
        <item>если это близкий человек, то, безусловно</item>
        <item>нет</item>
        <item>целиком и полностью</item>
        <item>и с другими такое может случиться, с кем не бывает?</item>
        <item>в таких случаях у вас как будто вырастают крылья, вы делаете одно дело за другим</item>
        <item>иногда да, иногда нет</item>
        <item>в том случае, если условия подходящие, спите хорошо</item>
     </string-array>
    <string-array name="test2_b">
        <item>если вам нужно купить то, за чем стоит очередь, и другого выхода нет, то вы занимаете очередь</item>
        <item>да</item>
        <item>за четверть часа</item>
        <item>если вы не можете помочь его беде</item>
        <item>случается</item>
        <item>хорошо бы, ели бы так было, но вы в это не верите</item>
        <item>в таком случае лучше не входить</item>
        <item>обилие дел вас подавляет, вы не знаете, за что схватиться, поэтому с трудом управляетесь с ними</item>
        <item>не выносите, нервничаете из-за этого</item>
        <item> едва ли</item>
    </string-array>
    <string-array name="test2_c">
        <item>если есть возможность, вы лучше отправитесь в магазин в другом месте, даже если он и не слишком близко</item>
        <item>нет</item>
        <item>за полчаса</item>
        <item>напряжение передаётся в любом случае</item>
        <item>из-за каждого переживания вы чувствуете себя больным целый день</item>
        <item>сам человек должен приложить к этому усилия</item>
        <item> естественно, испытываете стеснение</item>
        <item>вы всегда работаете в одном темпе</item>
        <item>вам это не мешает</item>
        <item>в любом месте спите беспробудно</item>
    </string-array>
    <string name="test2_35">Вы чувствительный человек, ваша нервная система тоже чувствительна. Из-за этого вы иногда /или чаще?/ страдаете. Задумывались ли вы о том, что является причиной ваших страданий? Вы чрезмерно боязливы, неуверенны или в вашем окружении не находите надёжного убежища? Старое, но верное средство: если что-то оказывает на вас неприятное воздействие, не теряйте головы, не торопитесь и старайтесь ничего не предпринимать до тех пор, пока не сосчитаете про себя до двадцати.</string>
    <string name="test2_35_75">Вы рассудительны, спокойны, осмотрительны, ваши настроения не достигают крайностей. Не эмоциями, а намерениями определяются ваши поступки. Вас, конечно, можно вывести из равновесия, но лишь в том случае, если для этого имеется действительная причина. Вы правильно оцениваете значение вещей, этому способствует и ваша уравновешенность. Если что-то случается, вы в первую очередь занимаетесь решением этой проблемы, а не состоянием ваших нервов.</string>
    <string name="test2_71">У вас железные нервы! Окружающих вы можете вывести из терпения не своей нервозностью, а своей рассудительностью. Возможно, в некоторых случаях вы не слишком следите за теми из происходящих с вами событий, которые вам неприятны. Если это так, то вы очень везучий человек.</string>
</resources>
